 
 Abrir  carpeta principal en  terminal:
 
 1. pods install
 2. esto generara el workspace
 
 3. Cuando se hace commit revisar q solo se haga commit de los datos del proyecto y nada de pods y workspace
 